賭波賭馬咁多年輸左幾多？

9年 頭2年贏緊70萬 到依家倒輸番40萬
琴晚一晚又輸1萬
上個月又輸4萬
贏完又輸 輸左再繼續追 重重覆覆 但都係介唔到
千萬唔好賭錢

我戒唔賭-.-

我戒唔到-.-

我戒唔到唔賭-.-

我唔賭戒唔到-.-

我都係喎 試下介賭先 由今日開始 係到紀錄

戒賭同戒丁有咩分別？
幾個鐘後又重新開始記錄

一開始買十蚊廿蚊 之後一百二百 一千二千 到依家場場一萬二萬 買幾千贏左都已經唔覺得開心 依家要一萬二萬咁去 最大試過十萬一場 贏左 但轉個頭輸番晒

一球

介左賭未

一開始中d咩中70萬咁撚癲🤔

一開始玩馬 試過中左幾條四重彩加埋都5十萬 之後先賭波 一開始贏覺得都幾過癮 之後亂9咁買 輸番晒

輸完借錢一棍賭 輕鬆追番哂失去左既野

4重彩點中
想跟

輸左又係仆得街

撞彩亂買架咋 之後都冇中過大錢 最多都係得2，3萬咁

每注幾多錢中50萬

全職賭波 日賺5k

再借 再一棍 邊會咁唔好彩一直輸

賭佐幾十年，都係十蚊注，呢幾年賭大佐，平均一個馬日300-500蚊
近呢十年都係贏錢，當然唔係贏大錢啦

加埋幾條先50萬 之前玩開都係每注100/200

就係會咁黑 借到冇得再借會死

幾十年都仲呢個注碼好勁！通常都係賭得大先會輸錢

其實爛賭都可以唔輸身家，最緊要你控制情緒，輸佐唔好追，當娛樂

係 但好難 一輸成個人就會心急追數 之後連輸幾注 幾注都已經幾萬

戒賭係唯一岀路
利申己戒一年

咁勁？輸左幾多要介賭

如果係會蠃返既
就唔會輸到要借錢啦

本多忠勝 賭欖既話有無限資金係100%勝率。
賭輸左既錢7倍賭3次欖已經有7/8機會追得番。
邊有咁唔好彩自己會係輸果1成。

如果真係個1成咁點搞

你投注之前應該定佐每一日注碼先
例如你係搵3萬蚊一個月，你每個月拎7000蚊黎賭其實唔入肉，輸晒咪當娛樂，永遠記住賭錢你係預佐輸俾佢

另外，賭馬唔好場場賭，搵重心場次買。波真係唔好D掂咁多啦

輸左80萬左右啦
到後期發現好有問題所以戒左
希望你都成功

幾耐輸80萬？ 依家我倒輸番幾十萬都未覺得係問題 慘

都有10年
贏又繼續追 輸又繼讀追
點會鬥得贏馬會

如果計本金10幾萬到
計埋贏左之後倒輸既話 輸左300幾萬

巴打 可唔可以分享下你點戒呀

20m

經驗話我知
唔好諗住靠自己戒得甩 除非你比到個好有力嘅原因比自己
我就係有一刻覺得咁樣落去會冇哂前途就下定決心唔再賭
如果比唔到個原因自己嘅話就同屋企人講 等佢地幫你管錢
效果可能仲好
千其唔好諗住cut卡就會戒到 因為過一排又會去開返

尋晚屎達 車路士共輸6萬

你哋唔輸比馬會 馬會點輸比我

你輸比隻馬有雞

咪搞事啦

一到18歲就申請馬會acc 賭波，依家就冇戒波，淨賭馬

一次賽馬日$200一到 輸晒 一個月先$1600，賭波冇肉食 又假,買過夜波就一定訓得唔好，心思思起身睇比數

冇輸，贏緊。

3年起碼70萬

18歲開始賭 起初賭下波

跟住後尾去左外國一排 日日蒲賭場 咩都賭

但最多都係玩幾千港紙

之後再賭番波同馬 一口五六千都無咩感覺

結果係輸多贏少

前前後後應該輸左20個到

贏咗層樓

中學畢業之後開始賭，賭到大學畢埋業，出嚟做做咗2年野，頭2年都係打個和咁，之後都係贏多輸少，我諗應該贏咗30萬左右。

再借囉唔係咩吖

賭咗兩年，贏緊$300

我都就嚟去到一千二千
不想玩了

咁勁 贏多輸少

叫做好彩，有d運仔，大學狂返pt 搵錢，之後賭大佢， 浮浮沉沉, 無乜環境, 最後諗住反正都係買唔到樓，就試吓諗住All in玩 , 之後我有比心機刨波，之後有信心就All in , 滾滾下就咁了。
依家洗手賭好細了，娛樂娛樂，有大錢投資其他了。

輸左40k
借錢賭

呢個定力控制力唔係人人做到

一年經驗

聽親借得都係輸到底
有幾多個清曬債重有得蠃
再借再借就輸到咩都無
你估真係無限資金咩
先洗未來錢咋

都唔傷 一年娛樂費

因為借完果啲傻鳩個個諗住自己係賭神慢慢追
借錢一棍大注根本翻哂機會極大
當輸左1萬 借夠7萬
第一場賭1萬，贏左即刻收手
輸既第二場 2萬，再輸第3場4萬。
當咪埋眼咁賭單雙，連輸三場機率得1/8 =12.5%
有87.5%都追得番 本身輸緊錢要追數已經壓力大
仲諗住慢慢推果啲梗係輸埋

唔好賭啦

岩岩出黎比同事帶左入坑賭左兩年, 最高峰個個月既投注額係5萬蚊到
每個月有mark數, 2年後有一日屎忽痕埋數原來先嬴得2000到

跟著就戒左 有時買場波1000蚊, 凌晨3點踢, 又訓唔著又羅羅戀, 完場嬴就開心到訓唔著, 輸就唔開心到訓唔著, 身體狀況又差左

戒左之後醒神哂

利申: 當初係同事比心水, 中左條波膽2X3, 30蚊嬴左千幾蚊入左坑

個日先見到條8串1 單 中左
如果係追雙既話就可以破產, 同狗會賭錢睇機率死硬

8串1 單咁癲⋯⋯

我依家都係咁

賭左20年，贏左300個左右

當年贏3x萬 一鋪allin輸9晒,再借多20萬玩,輸埋
今時今日已經還晒,有時會買幾百蚊玩下
早排武肺無波踢咁耐,依家直頭無晒癮買了

5k 仲讀緊書
依家控制住唔轉錢過馬會
如果唔係應該就嚟變一兩千一注

5k 啫
一注大棍追得番
最忌你以為自己好撚醒諗住幾百幾百咁追。

冇諗過追翻 啲錢放得落馬會預咗冇 當打機課金

9年前邊有4重彩

人生太短 出手要更大

我而家26
賭足8年
習慣係每日淨買高班賽尾1-2場
平均每日300左右😪

21歲,賭3年書20蚊，由馬會到外仔都有

淨係賭左$10馬會
$10外？
😅

不過樓主你買到咁多證明你收入一定幾高
都好丫

應該係20個

16歲讀緊書係咁返pt搵錢再拎老豆ac賭 去馬會入錢冇比人check 跟住夠18就自己去開ac 晚晚賭 出糧有幾多賭幾多 月月清
今年21 0積蓄 輸左差唔多八十個到

馬會食水咁深
都咁多傻仔買

冇肉食真係好鳩
睇足90分鍾為左個1.幾賠
跑馬幾分鍾完 又高水

輸身家， 唔敢計

中就得啦 重點係唔中

快輸同遲輸既分別

有冇諗過贏一筆大既之後走？

賭好細但幾皮點都有

有呀 都要贏到先得架

紀錄 介賭不投注！
1. 利物浦下盤 @1.71 $10000

又要推一下我個post

有無人好似我賭過十萬蚊一場波？

輸緊比緊馬會 好想追數

如果買又輸1萬

輸咗半場3粒

今鋪猁真係冇面了

熱刺輸左$5舊水

同你一樣 9年時間
澳門波馬 60萬左右
波輸得最金

師兄幾歲 介賭未

個故事可以加插下女仔 可能再真d

真人真事 仲負緊債

@薯條俠🍟

應該record落去1個月😂👍🏻睇下最後點

幫手做下燈

27 18歲開始賭
一有錢就一定要清晒袋先安樂
依家介緊 依家有錢即時換晒外幣

我戒唔賭

最後total正負幾多😅

勁撚到月薪150k

900k 手指都無左兩隻

21歲打工狗點可能有80皮你輸

呢個世界有借錢呢樣野

哇咁最後點還

搵老豆老母幫手一砲過還哂先好過啦😓
25還53蝕到入肉。。

wa借25還53...
你幾線財借

黑財 外仔介紹

點解唔借出糧銀行 定你已經借無可借

Tu花哂了

以前賭波贏過十萬 打後又輸番幾萬
慢慢都玩細左 幾百蚊一場
其實又影響唔到我生活 冇咩問題既

外仔介紹嘅黑財你都信...你自己出面格下價先麻

咪跣鳩人啦 連輸三場周時有

同埋大把人追到嗰一萬大把人會忍唔住想贏番呃自己贏番就收手 但其實最後都會輸哂
如果賭錢真係咁簡單數字遊戲就唔會咁多人輸啦 賭錢就係講心理質素 唔通真係講睇得準唔準咩

賭/債仔專區
搵食/吸血自重

賭咗一年 輸咗50k 仲有20k本 唔知點追好

贏高興輸快樂

剩係買六合彩
因為有一絲機會極低成本人生重刷
係馬比唔到

3年輸500k 月月清 戒唔到

800k

得之前個果BETTING GOR話自己贏嘅者（十年咩咩法，數據會說話果個，唔係條白卡B GOR），唔計改飛盤狗啦

輸左30b

佢諗住羸到唔洗擔心還唔還到架嘛

輸差唔多50萬，放棄定等個本大d先追

ard600k

馬季就完，希望大家都計下數

輸過7-8萬
冇賭1-2年
然後有排賺到錢就再試
入左萬3入馬會 兩日上到3萬最後又輸曬
就以後都冇再賭了 成2-3年已經

真？

想跟了

贏緊300

咁都好 唔叫輸得多 就可以成功介賭

慢慢還 根本唔會有積蓄 好灰

再輸咪再借 點會咁唔好彩一直輸。

十萬左右
戒咗賭了

紀錄 介賭不投注！
1. 利物浦下盤 @1.71 $10000 LOSE
2. 馬體會入球大 @1.85 $10000

中0輸1走0 =-$10000

你留意得就預咗介唔到

月供成皮
同屋企講 差人十萬 清住一半先啦

係波po見過巴打
介唔介意講大約收入幾多

紀錄 介賭不投注！
1. 利物浦下盤 @1.71 $10000 LOSE
2. 馬體會入球大 @1.85 $10000 WIN

中1輸1走0 =-$1500

我見我啲fd賭成日贏
老撚po飛show off 唔知真定假

輸嘅唔講啫

4年 10萬左右

已經計唔到幾多錢
最顛試過用一個月糧係最後幾分鐘追無入球，果場仲要澳假黎

借錢再賭

唔使借，最後追返條數

以為你話最後補時12碼入左

幾分鐘好漫長，好辛苦，唔會再咁衝動

係 個幾分鐘真係就黎心臟病發

紀錄 介賭不投注！
1. 利物浦下盤 @1.71 $10000 LOSE
2. 馬體會入球大 @1.85 $10000 WIN
3. 李斯特城上盤 @1.90 $10000
4. 阿仙奴下盤 @1.86 $10000

中1輸1走0 =-$1500

好彩最後冇事，但我知唔係次次好好彩

試過贏一次25萬，但總結暫時輸60 幾萬
有信念就會贏返

起碼10萬

最大1000蚊注,次次都係蠃完就倒輸,幾k左右

連輸3-4場係好輕鬆

上屆歐國盃 打到決賽一場都冇贏過 輸左20萬

紀錄 介賭不投注！
1. 利物浦下盤 @1.71 $10000 LOSE
2. 馬體會入球大 @1.85 $10000 WIN
3. 李斯特城上盤 @1.90 $10000 WIN
4. 阿仙奴下盤 @1.86 $10000

中2輸1走0 = +$7500

紀錄 介賭不投注！
1. 利物浦下盤 @1.71 $10000 LOSE
2. 馬體會入球大 @1.85 $10000 WIN
3. 李斯特城上盤 @1.90 $10000 WIN
4. 阿仙奴下盤 @1.86 $10000 WIN

中3輸1走0 = +$16100

當你見到係咁win都唔心動買波既時候就差唔多戒到了

試過連勝好多場 亦都試過連輸好多場 所以冇咩特別

仲輸緊30萬

好撚勁

負碌，多數都輸，唔敢玩了

其實賭波真係好儍
d賠率咁低，除非你咁勁成日大注中波膽
賭馬就唔同 易啲贏大錢
捉到冷腳，Q位置Q都好好分 又唔洗買好大

紀錄 介賭不投注！
1. 利物浦下盤 @1.71 $10000 LOSE
2. 馬體會入球大 @1.85 $10000 WIN
3. 李斯特城上盤 @1.90 $10000 WIN
4. 阿仙奴下盤 @1.86 $10000 WIN
5. 國際米蘭上盤@1.82 $10000
6. 巴塞隆拿上盤 @1.94 $10000

中3輸1走0 = +$16100

紀錄 介賭不投注！
1. 利物浦下盤 @1.71 $10000 LOSE
2. 馬體會入球大 @1.85 $10000 WIN
3. 李斯特城上盤 @1.90 $10000 WIN
4. 阿仙奴下盤 @1.86 $10000 WIN
5. 國際米蘭上盤@1.82 $10000 LOSE
6. 巴塞隆拿上盤 @1.94 $10000

中3輸2走0 = +$6100

賭左十年應該輸幾萬
頭一兩年玩世界盃同美職輸最多
近幾年只玩十蚊
波好小買

馬仔場場買。倍率好過波
中一條都回本。2條就賺哂

全中 波輸左好撚勞氣
馬唔中預左。爆中幾十倍都好開心

有朋友打去戒賭熱線，佢問有冇借錢賭
話冇之後佢都唔理

百勝龍我捕左好耐

認同
追數靠賭波
贏錢靠賭馬

幾百萬

狗會acc開咗11年半, 因為果時被罰$所以揾狗會幫我交, 而狗會真係幫我交咗之餘仲有多4.5K。直至今日, 扣番淨贏, 一共大約輸咗12K左右
" 輸$皆因贏$起 " 呢句嘢真係冇撚有錯